暴力抗爭失敗 建立共識團結大多數〈蕭若元：最新蕭析〉

蕭生講毓民